有無ching覺得哈拿好撚正

又唱得又靚女

Hani正d

智妍定hani啊蓋清，做人三心兩意唔得wor

牙牙牙牙牙